達哥生日快樂！

达狗

貓嚟，殘體點寫？

唔好侮辱貓

貓=主人
達哥=貓
達哥=主人

好得意

nben 咪針貓

樓主撚狗